Dobry den. Jak se maš? Jak še studueš? Ja dobře. Teď pišu měsíční test na univerzite. Potom pojedu v hotel, obědvam tam. Potom budu spat a delat domácí ukol. Včera jsem taki studoval celý den. Dopolodne studoval češtinu, odpolodne matematiku a angličtinu. Večer jsem se dival na televize. Včera byl fotbal. Tvůj oblibeny klub Mančester Junajted vyhral tři nule. V nedeli budu hrat tenis. Na schledanou Adam. Čekam na tvoje dopis. Tvůj přítel Adam.
